住黃大仙/竹園/鳳德嘅小心啲

慈雲山啲人落曬去嗰邊街市買餸， 雖然慈雲山中心街市聽日開番， 但都應該冇幾多檔會開，大家小心。總之戴好口罩， 返到去記得洗手先，同埋咪撚去堂食。

推

啲死廢老成日死落嚟下面

唔緊要啦 過多一星期成香港周圍都係

竹園撚，街市門口班廢老仲晚晚唔帶口罩圍埋食煙飲酒

傻豬黎嘅
日日大把慈雲山人番工添啦

仲要唔帶口罩

林鄭攪炒

新埔崗都係
好擔心
有屋企人住附近

樂富

鳳凰呢

屌佢老母， 一到夜晚9點10點
金大班門口好似平行時空咁
成堆唔帶口罩廢老吹水，
癲到可以自己拎枱落泥十幾人係到食飯

大成出面個公園勁多廢老唔戴罩，行過都驚撚到死

真心驚班廢老 又唔戴罩 冇啦啦咳 真係嚇餐死